有咩作品動畫做到比漫畫好

好多時動畫都改左劇情/細節
有d節奏做到好差拖到慢曬
令到原作fans不滿
相反有邊d動畫化左而整得好睇過漫畫
銀魂一定係首選
中間加既原創仲有長篇都整到岩岩好
特別將軍暗殺同別了真選組
最後將軍訓係澄夜到死，服部殺埋自己朋友都救唔到將軍
異三朗既過去
比漫畫做得更加令人難忘同深刻
仲有冇其他例子

EVA

美好世界

寶石之國
漫畫完全唔知畫乜

個人覺得動作類

例如

狐忍
進擊的巨人

死亡筆記
鋼之鍊金術師

機動戰艦

電視版 真係好撚正
劇場版 更加正

悠哉日常大王

K-On!

齊木楠雄的災難

銀魂

踢出我天地

來自深淵

To love

花師奶

田中太郎

manga time kirara
all

徒然喜歡你
首插曲聽到我好high
D畫面超有feel
睇漫畫完全冇感覺

巨人無懸念啦
漫畫畫到成篤屎咁
動畫分鏡同首歌救左佢幾多

美少女戰士

我的英雄學院

四月是你的謊言

王牌投手

後期畫得好左好多wo

Hunter × Hunter